 Трускавец: отъезд 
===================

Итого: отель я бы оценил на твёрдую «4» (по 5-балльной системе).

**Преимущества**:

- огромная постель в номере  
- хороший вкус еды  
- в стоимость номера входит бассейн, сауна, римская баня, арома-комната, джакузи, соляная комната  
- огромный выбор процедур, и они хорошие  
- приемлемые цены на проживание и на процедуры  
- (невеста настояла) шикарный интерьер

**Недостатки**:

- В номере практически нету вай-фая. Точнее, он есть, но ничего скачать практически невозможно. Только текстовые сообщения в Телеграме доходят. В итоге я качал торренты с сериалами через мобильный интернет.  
- Бар обнаглевший. Начинает работать вроде бы в 9, заканчивает в 22:00, и при этом с 21:30 ничего не готовит. Мы в 21:35 попросили приготовить штрудели (это украинский вариант круассанов), так они отказали. Второй раз мы попросили поменять завтрак (заказали комплексный завтрак №4, а захотелось - №3), так они и в этом отказали. И несут еду довольно долго, обычно минут 20. Даже чай.  
- Когда народу много, то не хватает (невеста добавила «катастрофически») лежаков возле бассейна.  
- За неделю два раза пропадала горячая вода. К чести персонала, они извинялись и сообщали, когда вода будет.

В целом мы отдохнули где-то на 22 000 грн (700 евро) за неделю за двух человек, включая отель, всё питание, спа-процедуры, и 4 похода в ресторан.

Напоследочек побалую вас фотками отельных штруделей (каждый из них стоит по 2 евро. Они объективно хороши):

![Слева направо: яблочный штрудель, вишнёвый штрудель, сырники. К штруделям подаётся мороженое, к сырникам - сметана](0.jpg "Слева направо: яблочный штрудель, вишнёвый штрудель, сырники. К штруделям подаётся мороженое, к сырникам - сметана") Слева направо: яблочный штрудель, вишнёвый штрудель, сырники. К штруделям подаётся мороженое, к сырникам - сметана 

![Отдельно - яблочный штрудель](1.jpg "Отдельно - яблочный штрудель") Отдельно - яблочный штрудель 

![Отдельно - вишнёвый штрудель](2.jpg "Отдельно - вишнёвый штрудель") Отдельно - вишнёвый штрудель 

А вот стол, который моя великолепная невеста накрыла практически из ничего (это было после того, как нам отказали в штруделях на баре):

![](3.jpg)  

В целом я не жалею, что между Египтом и Трускавцом выбрал Трускавец.